有冇啲好嘅香港室內設計師介紹

近排想裝修屋企，有冇啲好嘅香港室內設計師介紹

想造啲有質感嘅石牆
類似咁嘅風格

香港有冇啲設計師擅長呢種？

要黃店

有budget 有空間 ？
我直頭有份石sample 🤣🤣🤣🤣🤣
Tg @sdcba

有興趣tg我